［温馨提示］今日五毛會為爆打b女事件狂出冷血post洗版

唔好回幫佢洗，負皮就算